{"@attributes":{"podcastName":"podcast-name-drag\u00f5esdegaragem"},"title":"Drag\u00f5es de Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com","description":{},"lastBuildDate":"Mon, 07 Feb 2022 23:40:40 +0000","language":"pt-BR","comment":{},"managingEditor":"contato@dragoesdegaragem.com (Drag\u00f5es de Garagem)","copyright":"Drag\u00f5es de Garagem","image":{"title":"Drag\u00f5es de Garagem","url":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/itunes.jpg","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com"},"item":[{"title":"Ec\u00f3tonos \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #233","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ecotonos-dragoes-de-garagem-233\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ecotonos-dragoes-de-garagem-233\/#respond","pubDate":"Tue, 08 Feb 2022 03:08:54 +0000","category":[{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6400","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_233_ecotonos.mp3","length":"75850451","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Hist\u00f3rias de Campo 2 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #232","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historias-de-campo-2-dragoes-de-garagem-232\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historias-de-campo-2-dragoes-de-garagem-232\/#respond","pubDate":"Tue, 25 Jan 2022 03:02:34 +0000","category":[{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6388","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_232_historias_de_campo_2.mp3","length":"90426583","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"DdG recomenda 5: m\u00eddias 2022 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #231","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ddg-recomenda-5-midias-2022-dragoes-de-garagem-231\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ddg-recomenda-5-midias-2022-dragoes-de-garagem-231\/#respond","pubDate":"Tue, 11 Jan 2022 03:01:33 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6376","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_231_ddg_recomenda.mp3","length":"80293258","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Retrospectiva 2021 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem 230","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/retrospectiva-2021-dragoes-de-garagem-230\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/retrospectiva-2021-dragoes-de-garagem-230\/#respond","pubDate":"Tue, 28 Dec 2021 03:01:39 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6367","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_230_retrospectiva2021.mp3","length":"80670331","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Telesc\u00f3pios Espaciais \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #229","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/telescopios-espaciais-dragoes-de-garagem-229\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/telescopios-espaciais-dragoes-de-garagem-229\/#respond","pubDate":"Wed, 15 Dec 2021 12:37:26 +0000","category":[{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6359","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_229_telescopios_espaciais.mp3","length":"86349797","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Adiando o lan\u00e7amento!","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/adiando-o-lancamento\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/adiando-o-lancamento\/#respond","pubDate":"Tue, 14 Dec 2021 03:10:01 +0000","category":{},"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6355","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/spot_agoravai.mp3","length":"893959","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Bancas da Garagem: Andr\u00e9 e a seguran\u00e7a \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #228","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-andre-e-a-seguranca-dragoes-de-garagem-228\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-andre-e-a-seguranca-dragoes-de-garagem-228\/#respond","pubDate":"Tue, 30 Nov 2021 03:01:12 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6347","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_228_banca_andreeaseguranca.mp3","length":"80083630","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"C\u00e9sio-137 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #227","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cesio-137-dragoes-de-garagem-227\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cesio-137-dragoes-de-garagem-227\/#respond","pubDate":"Tue, 16 Nov 2021 03:12:29 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6340","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_227_cesio.mp3","length":"63887950","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Apresenta\u00e7\u00e3o, tempo e clima \u2013 Tortinha de Clim\u00e3o #0","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/apresentacao-tempo-e-clima-tortinha-de-climao-0\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/apresentacao-tempo-e-clima-tortinha-de-climao-0\/#respond","pubDate":"Tue, 09 Nov 2021 03:02:40 +0000","category":[{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6330","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/TdC_000_apresentacaotempoeclima.mp3","length":"16262649","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Gram\u00edneas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #226","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/gramineas-dragoes-de-garagem-226\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/gramineas-dragoes-de-garagem-226\/#respond","pubDate":"Tue, 02 Nov 2021 03:06:18 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6325","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_226_gramineas.mp3","length":"64878800","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Teste Gen\u00e9tico \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #225","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teste-genetico-dragoes-de-garagem-225\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teste-genetico-dragoes-de-garagem-225\/#respond","pubDate":"Mon, 18 Oct 2021 03:00:03 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6308","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_225_testes_geneticos_genera_v2.mp3","length":"66305114","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"LGPD \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #224","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/lgpd-dragoes-de-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/lgpd-dragoes-de-garagem\/#respond","pubDate":"Tue, 05 Oct 2021 03:42:46 +0000","category":[{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6296","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_224_lgpd.mp3","length":"80565250","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Hist\u00f3ria da Gen\u00e9tica \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #223","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historia-da-genetica-dragoes-de-garagem-223\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historia-da-genetica-dragoes-de-garagem-223\/#respond","pubDate":"Tue, 21 Sep 2021 03:07:51 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6290","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_223_historia_genetica.mp3","length":"123825852","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Testes de Covid \u2013 P\u00edlulas da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/testes-de-covid-pilulas-de-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/testes-de-covid-pilulas-de-garagem\/#respond","pubDate":"Mon, 13 Sep 2021 03:14:46 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6284","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilulas_018_testes.mp3","length":"29315238","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"100 anos de Paulo Freire \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #222","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/100-anos-de-paulo-freire-dragoes-de-garagem-222\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/100-anos-de-paulo-freire-dragoes-de-garagem-222\/#respond","pubDate":"Tue, 07 Sep 2021 03:36:22 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6273","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_222_paulofreire.mp3","length":"81036801","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Arte e I.A. \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #221","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/arte-e-i-a-dragoes-de-garagem-221\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/arte-e-i-a-dragoes-de-garagem-221\/#respond","pubDate":"Tue, 24 Aug 2021 04:02:40 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6263","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_221_iartes.mp3","length":"114013568","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Plataforma Lattes \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #220","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/plataforma-lattes-dragoes-de-garagem-220\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/plataforma-lattes-dragoes-de-garagem-220\/#respond","pubDate":"Tue, 10 Aug 2021 03:02:20 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6253","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_220_plataformalattes.mp3","length":"79995907","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Teatro Document\u00e1rio \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #219","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teatro-documentario-dragoes-de-garagem-219\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teatro-documentario-dragoes-de-garagem-219\/#respond","pubDate":"Tue, 27 Jul 2021 03:05:36 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6244","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_219_teatrodocumentario.mp3","length":"109823360","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Bancas da Garagem: B\u00e1rbara e as leveduras \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #218","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/biologia\/bancas-da-garagem-barbara-e-as-leveduras-dragoes-de-garagem-218\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/biologia\/bancas-da-garagem-barbara-e-as-leveduras-dragoes-de-garagem-218\/#respond","pubDate":"Tue, 13 Jul 2021 03:02:48 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6235","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_218_leveduras_da_ba.mp3","length":"83625243","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Tecnologia e Sociedade \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #217","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/tecnologia-e-sociedade-dragoes-de-garagem-217\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/tecnologia-e-sociedade-dragoes-de-garagem-217\/#respond","pubDate":"Tue, 29 Jun 2021 03:06:11 +0000","category":[{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6216","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_217_tecnologia_sociedade.mp3","length":"98388362","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Metan\u00e1lise \u2013 P\u00edlulas da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/metanalise-pilulas-da-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/metanalise-pilulas-da-garagem\/#respond","pubDate":"Fri, 18 Jun 2021 15:01:45 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6211","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilula_017_metanalise.mp3","length":"21844159","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Tipos de Estudos \u2013 P\u00edlula da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/pilulas\/tipos-de-estudos-pilula-da-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/pilulas\/tipos-de-estudos-pilula-da-garagem\/#respond","pubDate":"Thu, 17 Jun 2021 03:13:07 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6206","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilula_16_estudos.mp3","length":"30499305","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"NFT e Artes \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #216","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/nft-e-artes-dragoes-de-garagem-216\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/nft-e-artes-dragoes-de-garagem-216\/#respond","pubDate":"Tue, 15 Jun 2021 03:02:08 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6198","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_216_nftwtf.mp3","length":"119135744","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Vacina: segunda dose \u2013 P\u00edlulas da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/vacina-segunda-dose-pilulas-da-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/vacina-segunda-dose-pilulas-da-garagem\/#respond","pubDate":"Mon, 07 Jun 2021 03:06:14 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6193","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilula_015_vacina_segundadose.mp3","length":"20721083","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Vacinas \u2013 P\u00edlulas da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/vacinas-pilulas-da-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/vacinas-pilulas-da-garagem\/#respond","pubDate":"Thu, 03 Jun 2021 03:01:38 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6187","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilula_014_vacina.mp3","length":"31395349","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Cientirinhas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #215","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/cientirinhas-dragoes-de-garagem-215\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/cientirinhas-dragoes-de-garagem-215\/#respond","pubDate":"Tue, 01 Jun 2021 03:02:53 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6179","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_215_cientirinhas.mp3","length":"75187752","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Hist\u00f3ria da Dan\u00e7a \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #214","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/humanas\/historia-da-danca-dragoes-de-garagem-214\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/humanas\/historia-da-danca-dragoes-de-garagem-214\/#respond","pubDate":"Tue, 18 May 2021 03:02:15 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6167","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoes_de_garagem_214_historia_danca.mp3","length":"105072512","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Fofocas Acad\u00eamicas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #213","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/fofocas-academicas-dragoes-de-garagem-213\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variados\/fofocas-academicas-dragoes-de-garagem-213\/#respond","pubDate":"Tue, 04 May 2021 03:02:29 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6162","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_213_fofoca_na_ciencia.mp3","length":"83247817","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Solu\u00e7o \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #212","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/biologia\/soluco-dragoes-de-garagem-212\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/biologia\/soluco-dragoes-de-garagem-212\/#respond","pubDate":"Tue, 20 Apr 2021 03:02:04 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6154","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_212_soluco.mp3","length":"61983040","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Ang\u00e9lique du Coudray \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #211","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/humanas\/angelique-du-coudray-dragoes-de-garagem-211\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/humanas\/angelique-du-coudray-dragoes-de-garagem-211\/#respond","pubDate":"Tue, 06 Apr 2021 03:02:58 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6140","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_211_Angelique.mp3","length":"81344815","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}}]}